岩岩睇完刀劍第八集

小野學真係狗黎
咁多經費畫到咁崩
執7左佢啦

睇到咸左。。

睇我喜歡的妹妹不是妹妹無咁嬲

識唔識畫畫？

好辣殺 期待左成個禮拜

比埋d 咁既野

經費去哂花特效
路人分鏡法睇到好想笑

好看

小野學打麻雀

睇完第一集,以為A1生性啦
點知愈後愈唔知做緊乜鳩
亂飛劇情,分鏡連學生作品都不如,連靜止圖片都崩到咁

諗住全部經費用哂係第一集同最尾個集？
啲打鬥同戲情描述廢到爆，
完全感受唔到啲花比班仆街整爛後個種失落，
張力完全唔夠小說黎，
明明小說睇佢打剛劍都好睇好多 垃圾A1

A1再次自爆

有得出場仲想點